CCTVB同Now隻字不提蔡若蓮長子墮樓，反而講中大港獨標語示威

蔡若蓮，黨好似遺忘o左你

有幸獲毛主席親自接見！

蔡副局個面子幾大！

Now 有報喎

自我審查嚴重
我指now

我睇viu 99 1800新聞好似無

Now新聞app直頭彈句野出黎

係

太約兩點嗰陣出

咁撚有錢都要死

cctvb就真係搵唔到啦

屌我老豆主動話我知無線冇報，仲醒過我

Tbb係咪直頭skip左?

陰公，個仔都犧牲埋
黨媒提都唔提

Now有，Viu就冇！！！

總之要攞大氣廣播牌既TV，全部異時空隻字不提！！！

喜訊

因果

唯有等東張西望同蔡若蓮做電話訪問
同埋搵專家講下層樓變左兇宅會跌幾多

已經開始學強國玩新聞封鎖

用2日準備還拖嘛